姜b屌打當年Eason唱我的快樂時代 不服來辯

以姜b今晚冇走音，超穩定、又靚仔既唱功

絕對做到Eason接班人
甚至屌打佢

姜b
Eason

咁你又誇張左
其實係咪唔可以大家都支持？

唔可以

姜濤世界第一

唱功又穩過哂班歌手

咪話我唔支持後生呀
佢一定屌打Eason

香港既羅志祥！

為香港樂壇爭光靠哂你